小姐姐有愛滋要你anal佢

an唔an?

唔止Anal, 要佢扮埋animal

佢講咩我都會照做..

我本身都有冇所謂啦

一定an

出賣手腳呢..

小姐姐黃黎唔係藍..

唔啦 又唔係得一條小姐姐

李香蘭 ?

如果小妹有你屌唔屌

Bro您真系好勇敢...

支那人9成藍啦

咪亂屈啦